[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(28) 直播中 屌撚死Mnet

繼繽推到1001

lw

同s1一模一樣

屌mnet老母

lm

Lm

雍雍世正位代表

屌住mnet留名

有情

白虎。。。

劇本都唔改下

nu'est

屌你老母Mnet

食屎啦mnet

Nu'est

到nuest

眼鏡!!!!!

又係白虎kahi interaction

屌你老母mnet

白虎

好得意

東明!!

又惡剪Nuest

眼鏡好俾心機跳

Rbw

屌白虎永遠都比人惡剪

又到玩nuest時間

好撚仆街

眼鏡東明都好過白虎....

慘

啲劇本一樣...

眼鏡

又惡剪

預左mnet一定搞9白虎

點解要咁對佢

又loop

諗起素慧

仆街Mnet

又loop走音屌

屌，又bin白虎

mnet 正仆街

白虎個樣真係好頹

Ren

好撚多東明鏡頭姐姐好滿足

公道啲講句白虎不嬲唔識跳舞

走音要loop幾多次

拐走

9估之後會問A班啲人邊個會跌去其他
個個估雍 但最後係另外一個

屌奶共

屌

屌到奶共。。。。。。

垃圾奶共

黃色帽真係好搶眼

奶共

又奶共

播rbw啦屌

咪影佢啦

屌mnet老母
又奶共

佢仲未除石膏

阿奶真係好好笑

韓文都未講掂

好似細路跟住跳舞咁

去f啦小賴

走啦，奶共

唔好同我爭呀

眼鏡好撚可愛啊屌

毒撚冇朋友

主動話自己跳唔到

嗰陣比d佢班導師實好撚後悔

眼鏡東明唔好痴奶共呀

坐眼鏡隔離

東明是大家的！！！

要講英文

得意係邊........西面西到

好矛盾，好想奶共去F,又唔想自己D推同佢fd

開始惡剪瀨共

佢d韓文

佢根本聽唔明kahi講緊乜

而家啲人實可憐奶共

辣殺

咪撚博同情啦

收皮啦 影埋啲廢尻

唔好攞自己外國人泥講啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

惡咩剪，成長日記

好柒

cut晒表演浪費時間播佢做乜9

垃圾就摺埋彈開啦

到c會唔會有鹿仔！！！！

r同情票

有彬！

咪係

仲以為係惡剪

C組氣氛幾好

仲有wb

wb

依個老師好靚

等緊

呢件好似李小龍

日夜絲要出水喇

屌好撚on9呀
S1素慧跟唔到就比班大陸人屌垃圾演員妹
S2TB跟唔到就好可愛呀
雙重標準

眼鏡wb

c組有靚女教唱歌

我覺得似請回答1994嗰個張國榮

鴨仔都唔識聽
我都識聽啦屌你老母
翻去奶共啦

好想睇仔

Agger
利申s1女兒飯

但申宥美個樣勁似跳舞老師

wb個嘴長期沙漠狀態

鹿！

有啦!!!!

有啦

陰公 俾自己好中意嘅老師鬧佢
但仲讚佢好靚

鹿仔

鹿呀

鹿

終於有鹿仔鏡頭

好似連登平時d痴漢

好q

真 呆萌

鹿仔表演啊

鹿做乜咁冇信心

係咪要惡剪喇又

惡剪出現

FF陣間F班都播返豬仔

鹿加油

比我都會好開心

好慘 佢好似好內向

好慘，邊緣人鹿仔

致鹿：你可以跟彬做朋友

mnet搞尻啲連登推

惡剪中招了

自己一個人黎 仲要冇同齡朋友

鹿仔比心機

樹懶好矮

我明
我都係比人逼會做唔到野既人

屌 c完咗？

starship

樹懶!!!

樹懶！

一樣ff緊
希望在明天

屌你老母死剪鹿仔

唔緊要！有情之前都係咁

又無同line係到

快D比朋友佢

樹懶

仆街 要聽丁丁唱歌

毒撚鹿 等我做你朋友

B組

daniel長期花生樣

莎莉即將打救鹿仔

鹿仔有SALLY洗你班友咩

呢個老師個定位好似上季裴老師

天生八公樣

屌 成盤冷水

F組壓軸

正室

佢高丁少少

形容得好貼切

仲要粉紅頭 好搶鏡

有啲似大成

彈開啦丁丁

走音大全

哈哈哈哈哈哈哈哈走音走到

走音

SALLY簡佢入team簡得好

唔準笑樹懶呀咁qq

希望今集之後啲人會體諒鹿仔
佢自己一個人 又冇同年朋友
真係好慘
一睇就知係內向毒撚

矮所以跳舞叻 親媽視覺

加埋粉紅頭
感覺仲八

講得好啱 vocal個班唔洗練rap 但要rapper練唱歌

丁丁笑乜鳩啊

靚仔毒撚

頭先有個錯得幾有feel

又食花生的

Daniel

要令佢笑返

普通微笑下都似恥笑緊人

終於聽到daniel把聲

Daniel cut 先放番MMO表演

自己重作首歌

屌，又丁丁

屌丁丁

屌又要mute

丁丁

白毛魔音出擊

Mute

要mute

屌 弱智仔

丁

屌，又丁

丁丁派膠

屌你又要比人強姦對耳

屌行開陣先

又丁丁

佢一定唱到

未變聲先唱到咋

鹿=石佛
白虎=燦美
豆丁=somi
雍雍=世正
sally=佑貞
mmo其中一個=恩宇
眼鏡/豬仔=度妍
福福=全素妍

歡迎增加

屌 搏乜

未變聲梗係唱到

變聲未呀

送佢去庇護工場啦屌你老母

屌 即刻靜音左

屌 佢都未變聲梗係唱到啦

唔望mon以為女人

于于番合唱團啦

冇變聲緊係唱得到啦

開始覺得佢係真心

好考rapper唱功
拎到a嘅rapper都好全能

認同

上一季全素妍真心勁

白虎好滄桑

佢唱到但係唔好聽

ren

Ren幾好聽

Cathy都好勁

求下你播眼鏡

眼鏡呀

白虎好型

唱得好好

眼鏡!!!

好好聽

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

眼鏡!!!!!!!!!!

呀!!!!!!!眼鏡!!!!!

眼鏡唱歌好好聽

眼鏡
另一個feel

全部最好！

眼鏡上位！！！！

眼鏡笑得好好睇

眼鏡!果然有賓力就會發光

i love 眼鏡

讚佢丫

原來真係有希望㗎
豬仔

眼鏡唱得好

眼鏡好波！！！！！

在這裡中的a b

98line同東明都叫有啲鏡頭

全部人之中最好呀!!!!眼鏡!!!!

眼鏡vocal幾正

話比A B組重叻叻豬
眼鏡叻叻豬

想睇奶共唱

垃圾玩蛋

想喊

依個星期剩丁依幾秒

好感動呀
眼鏡呀

玩蛋頭先up乜？

好撚開心呀屌

眼鏡要上位呀

但最後keep住d
垃圾mnet

話要珍惜食物

中字睇後面依個鐘

可以j一個禮拜啦感動

屌mnet

成長日記start

有出頭啦

補圖

上位啦

前面冇嘢睇

點解唔講大聲啲

比AB仲好真係最好嘅稱讚

捧玩蛋

好撚開心，中意咗一個月終於開聲

收皮啦玩蛋

睇到好心痛

但屌佢老味mnet
明明我眼鏡咁好得咁短
播啲鳩人就分幾鐘

係

樹懶都多鏡頭

樹懶個樣好似想訓覺咁

等我俾信心你 加油

除左跳舞弱啲 我揾唔到理由d

攰啦

god Daniel

daniel上位啦!!

佢隻眼好好笑

話就算比其他人練習多都好
都覺得自己唔掂

好呀你快撚D走啦無人想見到你

GOD DANIEL

到f未呀

Daniel 都上位啦

隻舞真係幾難 個啲冇跳開舞個啲好慘 學得好辛苦

長期訓覺樣

髮帶好撚正

太多動作 好易跟唔上

係啊你係唔撚掂啊走啦

都話daniel正架啦

樹懶真係跳得幾好

可唔可以快d播f class群魔亂舞

想睇F班亂舞

奶

f會唔會又係kahi教 教死佢

再版珠娜出現鳥

由一開始比佢個粉紅頭同笑容吸引就覺得實係好野

只想睇F

額頭仔

志成文福雞仔Oppa豬仔

金在煥

唉好慘
一跳就跳咁多step 仲要得3日

又bin c

F!!!

佢最後re完係咩level？

又喊屌

究竟要出幾多成長日記

F啦

F組親古

F班成長日記!!

嚟喇，屬於連登嘅F class

睇oppa扭

正阿F班

oppa好多汗

2/3都係

f組啦

活潑福

馬尾福福

福福好細粒啊啊啊啊

文福好可愛

豬仔 文福f>f

文福同便便一齊

點解文福咁得意

文福真心好cute

福福

文福好hyper，好正能量

有冇人覺得權玄彬好似monsta x個周憲

點解要加咁多聲效比福福

哇泰東都係F？？？？？
咁佢係F上A

我有冇眼花

福福係天使

便同福真係做咗fd

削版周憲

oppa偷雞

便便跳得唔差喎 都算跟到

文福boy

加高版

又黎

錯了也沒所謂

豬仔最前好正

權生男性賀爾蒙強好多

cap圖

個老師幾好

係咁見到豬仔

冇乜天份跳舞果d真係慘過食屎

突然好好人

年年笑得好甜啊

甩con成長日期

豬仔

好正

上個禮拜已經想講

Oppa好硬

素慧接班人

佢地住嗰度好似好靚咁

甩CON 素慧2.0

手腳完全唔協調

我都覺

權玄彬好頹

K+既超多鏡頭..終於明大公司既劇本

素慧劇本真正得獎者

同素慧啲神情一模一樣

依季勁多素慧
劇本唔夠分

喊左

F d鏡頭真係比曬佢

F>F 人氣高 訓住入top11

未12點

玄彬啊~想做為歌手嗎？

一模一樣

生得高通常係難啲身體協調

我幫你抹眼淚

素慧劇本到手

報驚呀報驚呀 夫巴都淪陷啦

大公司真好哦

但我覺得佢進步唔到幾多

一集一個

便便文福

你地思想咁骯髒

進步唔係重點 重點係人氣

我負責報驚架

咁又上到位

對文福好的2人 便便已經拎左1個位喇

今集oppa冇乜鏡頭

哇...主角咁款

唔知mnet可唔可以趁今次
同yg修補返關係

mnet d套路冇變過

佢硬推我都唔想睇

又要打j

反正yg起碼入一個

F class個個都垃圾架啦 洗唔洗一個霸曬d鏡頭

好急尿好想去廁所

其實k+同yg係子公司同母公司關係 定點

大公司係唔同啲嘅

期待今集個排名

豬仔淨係係夾縫中生存
點吸路人粉啊

方丈份人

oppa 豬仔

係佢㗎喇 連佢其他隊友有邊個都噏唔出

記得之前想睇番第一季係youtube啲reevaluation都比人ban哂

+1 對甩con無感

甩con一集要喊幾次

去啦廣告位

屌oppa豬仔完全冇鏡頭

快d啦

wb 真係好鐘意依啲色

咪臭係
正正常常又唔播
等睇top11抄一半車

好mk

睇到心up
不過向好嘅方面諗……起碼上到位

個gip又係

+多1 無感 唔好再喊得唔得 一集2次

LIVE 死硬

i like it

Mk仔

一落床又開始

mnet肯撚定覺得人氣已夠 唔需要
第一集同預告先拎佢吸視線

個鼻真架

我都無感 只係覺得張動圖好笑

想硬推其他人上位

呢隊嘢真係

呢個走唔甩

能嚟煽情位了

+1

成長日記start again

MKWB

夠未啊

走哂音

好難聽呀咪唱啦

Fuck

子母公司

又係佢 對佢真係無感 番去做model算啦

咁快三日後

好撚難聽 堅五音不全

莎莉

成長進度
1lv -> 1lv

使唔使咁捧法

Sally

莎莉真係好勁

sally

莎莉節奏感好好

雍雍加油阿

咁快

雍雍呀

冇粒音係準

莎莉堅勁

雍

雍雍世正mode on

Samuel仔嗰樣好驚

咁就完

做咩cut左雍雍個part

雍雍

播埋D唔識既..

做乜Cut走雍雍

收聲啦丁田

已mute

水聲

丁田

nananana

阿田做咩撚

終於見到daniel唔係恥笑樣

仲要有人講野想專心睇個幾秒都唔得

樹懶不忍直視個條友

錯key喎丁田

好難聽 做乜9

丁屎田

好難聽啊救命

我屌

笑死

丁屎田唱成咁

唱乜春

wa超難聽

丁田好唔掂喎

屌你朱正廷個樣係

嘩屌

嘩 오늘 밤 주인공

嚇死我

哮喘wor丁田

屌本身對佢無感 咁硬推法

笑撚死

唉minhyun

哎呀睇唔切

惡剪

丁田跳到就死咁

搞咩

孝子

唉nuest

OMG...........

笑撚死人咩丁田

又嚟nu'est

nuest

NU'EST比人剪到好廢咁

minhyun啊

又惡剪...

唔會差到咁掛

nuest又中招

有彬仔

白虎真係頹到

F?屌！

無WB睇
想聽佢唱歌

鹿仔又冇朋友一個自己坐

夠啦mnet

白虎都好頹

感動成狗 今集多咗鏡頭

白虎個頭

成隊nuest都係燦美

好心酸

眼鏡！

唉屌NU'EST係咁比Mnet惡剪

眼鏡啊

白虎真係好滄桑

mner夠喇

好驚比白虎一拳打死我

眼鏡!!!!!!

眼鏡又有鏡頭啦

聽到佢講野喇

對鏡頭笑嗰下

眼鏡好Q

之後應該好似第一季咁可以睇返佢地跳

佢keep住係頹

福福豬

文福！

走左音

炮灰角色

太緊張啫冇事嘅

豬仔 fall in love with 文福

洗唔洗做到咁

眼鏡走音
唔怪得知上唔到其他班

好多人都到最後關頭太緊張先失誤

屌 文福點都可愛

文福yeah

好多甩CON........

加油呀白虎

雖然走左音但都好可愛

明明唱得好好

。。。。。。

豬仔真係笑得好靚

緊張

甩con啲劇本一樣到

條友係未咁Q多鏡頭啊

又來了

再播真係反感

唉..

成長日期 lv1>lv1

甩con你走啦好嗎？

係 咁佢re完升得勁過玩蛋
睇mnet點剪

好煩呀又甩con

甩con齋企

完全係素慧翻版

跳都唔跳

好撚煩呀

又係甩con 今集主角

東明同籃球跟住嗰個樣好搞笑

2.0 確定

福福玩頭髮

老是常出現 開始有啲煩

我想聽東明唱話曬都係主唱

我深信笑個下可以秒殺班泡菜妹

都想講

成長進度
1lv -> 重新創建角色

屌本來冇感 依家準備反感

喊埋..一模一樣

喺度笑

素慧好過佢好多

捧第個YGK+啦 好樣啲...

好隊友

甩con今集喊左幾多次

可唔可以唔好咁多廢話

好好多

爭氣d啦屌
鍾意佢都幫唔落

我都係

os:屌，冇機喇

+1 太多了

真係講電話

佢之後啲野跟到哂真係算係咁

素慧正能量好多

屌又黎

A升F劇本最多保TOP35炸喎

起碼會努力

希望啦

我便在哪兒

屌你oppa豬仔d鏡頭去曬甩con到

Samuel

Samuel仔唔好唔

都話我係未來人

權玄彬再係咁真係撐唔落

其實得咁少時間點會練得好

明明f班咁多可以播既人

豆丁bb唔好喊呀

志成唔係觀眾席真係冇鏡頭

便便真係難啲有鏡頭

電話好感動

mnet鳩剪人害撚死

豆丁媽咪

志成咩grade

第一季班女仲堅強過班仔

原本覺得佢好好J 但係佢霸晒F組鏡頭

F

Mnet係咪又想奶YG鞋底

係 D升A先靚劇本

開心眼鏡

屌你OPPA呢

眼鏡多咗好多鏡頭

捧到咁
捧就認真啲捧啦

眼鏡都個鏡頭

韓國嗰邊唔會真係因為見佢揸素慧劇本投佢掛

我覺得眼鏡堅有機 勁多鏡頭

細個好得意

眼鏡笑

終於有志成啦

志成bb

淚點低嘅表示一聽家人呢個詞就好容易喊

吹水佬

志成個妹

個妹都好搞笑

지성씨

志成細妹

志成好好笑

屌 志成全家都9upper嚟

上呀

雍=世正
甩con=素慧
佢地sorry sorry同一隊
聖光教人劇本

志成

笑得好可愛

綜藝擔當

志成係咪遺傳佢阿媽 好似幾搞笑

全部都媽寶

幼稚園集氣！

啊

mnet強制用啲仔洗底 話有好多飯食

吹水佬屋企人都係一樣咁攪笑

快D上位呀BB

收皮啦mnet

上啊rbw

佢細妹個樣好老

有 不過mnet cut撚哂

淨係得飯食

有飯
不過冇餸

上呀頭11

全家都吹水

IG嗰個？我一路以爲係家姐

咪就係好多飯囉

就快出投票順位 好緊張

Sad but true

SALLY

愛美絲今日好大怨氣

但佢五音不全 似天生音痴

希望連登推都升

我隻鹿呀

我豬仔跌真係屌mnet老母

我想睇雍雍呀

呢個真係花瓶

我豆丁破音好可愛

s1班女都冇班仔咁鍾意喊

惡剪我Samuel仔

咁廢點教都F

我本身都以為
stalk曬成個ig就知係阿妹

天生音痴就做番model咪算囉
走啦好嗎？

一陣去睇下先

花都冇呀 係瓶炸

真心唔知班model參加黎做乜

又嚟nu'est
真係夠喇mnet

唉 nuest

唉nu'est

佢都係拍畫報算啦 我一定奶
但係喺呢到就

太緊張

扶得起就素慧 扶唔起就lisa

唉

賤到仆街冇人有

成個F組鏡頭俾佢搶哂

ren跳舞唔得

唉Mnet真係瘋狂惡剪NU'EST
剪到成班人好廢咁

係咪差成咁呀

又播佢

燦美大集合

甩con老是常出現

nu'est全軍覆沒咁滯

籃球都唔記得點跳

呢個真
想睇其他人都冇

jr應該係正常嘅
但冇播

想將佢地捧到朱宇宰咁
賺錢都多啲

oppa呢

oppa

oppa好過其他人咁多都F

淨計擺pose應該拎到a
成程都唔郁

oppa..

禁突然一下廣告？

個廣告咁突然嘅

佢差過lisa啦

Oppa

明明nu'est 啲舞都唔易跳

中槍

然後cut左oppa

好撚好笑

김태민 淨係諗起中槍

nuest唯一希望係jr

ending pose 都中槍

得三日練

3日練
佢哋真係唔練唔到

想點

Tatatatata

有D都幾好笑

做乜咁多連歌詞都唱錯

Dat dat dat

F組其他人都好正好q

得罪講句 真係冇乜邊個見得下人

有希望啊？好啊就唔播你
剪到佢地一無是處咁

tatata

Mnet果然名不虛傳

寧願播多啲佢

玩蛋

玩蛋可唔可以收皮

v乜...

玩蛋把聲 你無氣咪撚唱啦

今集冇播過jr咁濟

奶共做乜

有個f好勁

泰東啊

樂華啲人唱歌咁難聽

但佢係咪升左去A

嘩 呢個掂

升左

agger

又無豬仔

唔撚係掛

就係我頭先講嗰個 F升A

咩名?

唔衰唔播
mnet

泰東呀

丁田同佢唱歌都好難聽

播極都冇豬仔同鹿

金泰東 參加過少年24

好怕再咁佢地會跌

屌豬仔真係0鏡頭
1個都冇

我覺得至少今集一定跌

個樣又想點

呢段又係唔駛睇

top 11 不保

又自行搶鏡
呢條友好多小動作

志成啲顏藝真係

志成個樣

係咪mnet唔捧所以特登由佢哋跌？

今集係咪進度快過上一季 睇黎下集一黎就第一次mission

玩蛋成日閪面好黑人憎

Mnet我屌你老母

咁玩9啲人氣高嘅

真係劇本都唔改下喎
陣間一開門又完啦係咪

一樣

我于一個升a

上季都係第三集mission
好似係 唔記得

鹿仔又自己一個坐角落頭

屌做乜鳩

鹿仔自己一個坐咁後

咩事

好啊 只係聽到周學年三隻字呀 你老母

好痛

個頭好痛

S1係

個個90度鞠躬
奶共就係咁依
禮貌都冇

好快佢會有莎莉

好心痛豬仔

我想問玩蛋憑咩有得升

鐵頭功啊？

等陣有名次

我好心痛毒撚鹿仔呀

上呀泰東

屌真係唔改劇本

坐咁前但冇鏡頭

笑左

好擔心名次

舉v搶鏡

開門
完

膀胱就爆

好緊張啊

屌肯定跌啦今次
屌Mnet老母啊

假音上位

cut到一模一樣

快啲去啦

屌豬仔真係0鏡頭 仲慘過上季度妍

成集夾埋1分鐘都唔知有冇

老師唔鍾意食蛋

唉 好心痛 刀片準備好

屌屌屌屌屌

祈定禱希望志成同連登推有好成績

希望樂華同yg收皮

睇黎F升A有落重劇份好似係

又播屌

奶啦

又播奶呀奶黎剪片

半分鐘都冇

下集白虎走音無限loop……之後完

屌 好緊張

唯有望佢唔好趺咁多,第3集表演追返

準備好開新post

未完呀唔可以miss any有幼稚園嘅moment

希望泰東有多啲人關注

上集鹿仔都係咁
今集交換

呢個stage要播幾次？
每次排名出前都要播？

希望見到年年個名次會無咁嬲

NU'EST比人剪到垃圾咁 好狗Mnet

仁壽

: 屌你老母mnet cut撚哂我地連登推

播緊stage可以去啦

再bin埋文福

佢係黑仔王

今集Samuel仔都算多鏡頭
睇嚟mnet真係照住佢

要預時間剪片

應該又要做炮灰

黎喇～

來了

屌好緊張

好緊張

細公司無人權啊
我豬鹿啊

真係好賤
平時live鬼有咁差咩

73 碎紙

sammi升左！

便便43!!!!!!

43 便便

屌24

便便43？我有冇睇錯？

眼鏡24

diu眼鏡24

WB 仲係 1

便便43!!!!!!!!!!!!

志成係咪19

無睇錯

升左好多

屌鹿跌到12

8

SALLY都仲係第3

眼鏡跌到24 樹懶冇變

文福5

鹿12

雍雍升到去第4

文福第5

第4

Cap咗

便便升好多

上啊便便

Oppa文福都跌左

便便急升

屌眼鏡跌左4名

接受唔到 長頸鹿12

估到雍雍會升 好彩豬都有頭11

奶共 6

口水佬同金在煥!!!!

Samuel再上呀

我喺新post post

1001